好多張信用卡。。。

好瘋... 其實有冇問題?
全部統一10號找數。
1. citi8達通信用卡，75折搭巴士，攞payme都好似簽唔夠.
2. mpower 簽帳 5% rebate
3. hktv mall citi 卡 95%*星期四95%折扣(整緊)
4. 中銀icard 少用 (Ali pay, wechat pay)

5. 建行 自動轉帳 AIA
6. enjoy 儲蓄，有回贈，而家變左yuu積分就冇用
7. wewa 之前8%，而家1%冇用
8. 中銀雙幣 冇用

咁叫多？ 開埋上商 富邦 支信先啦

會唔會影嚮 UI.

我個UI 唔差得

TU

25678 無咩用咁

全部都賺得雞毛蒜皮
claim 年費一陣唔成功又麻煩

Citi 8仔真係cls
就咁睇好吸引 但實際要用八達通簽個額你正常返放工都過唔到

個簽賬額係信用卡嘅簽賬額嚟，唔計八達通嘟嘅錢

而家微訊同支付寶加埋payme 用citi 8.
應該ok.

Mpower 卡 95折， 算係有用喇。

Visa signature 正d, 不過下年先有

enjoy 儲蓄，有回贈
可唔可以講多啲

hsbc red card卡

你狗黎?

其實visa sig. 有d 鬼，
佢話要收年費，將來 如果某d條件唔滿足， 或佢唔夠錢用， 會無拿拿扣咁你幾千

其實得2% rebate, 兼且要用大陸yuu,
唔抵。

恒新mpower rebate 4 定係5%

當年買恒新保險個3厘供2年， 5 年攞嘅產品，
有段短時間內， 佢個產品月供都照比3厘。

咁我咪每個月萬5蚊咁買儲蓄囉
買到而家窮。
每月萬5 yuu 積分，換錢就2% rebate, 換野食就食yuu 果d 舖頭囉

講錯左TU 做 UI 關popo 咩事？

mpower
人生第一張
入u前攞

citi clear
year 2行行下阿信屋
幫人跑數攞

stanchart asia miles
要收年費即cut

咁多支那卡
yuu支那數據收集

佢無拿拿轉左做yuu 分，
咁大中國習帝每個月比70蚊幫補你要唔要。

Wewa 香港架，

建行AiA 每年比1000蚊零用你。。。

因太多儲蓄產品

8張叫多

點樣set同一日比錢？

打去同佢講囉， citi 成功左咋

講真2-3張咩都夠